女朋友每星期穩定地發一次脾氣, 該如此自處?

同女朋友拍左3個月, 初頭大家都相處得幾好。
但呢排開始見面, 吹下水都會好易發脾氣, 例如傾下去邊到行山, 就會突然話你姐係嫌我冇summer body啦 。冇啦啦就踩地雷, 真係
呢d cases應該點做先解決得好?

慘得過一日發一次

咩係summer body

放心 我拍左年半都一個月4 5次
建議你飛左佢

樂觀d 睇係predictable
發一日，仲有六日安樂日子丫

利申：有個EX見親都發脾氣咁濟，最後頂唔順放手

咁穩定係好事黎

要俾佢知道你底線，唔可以俾佢隨便發脾氣

交比我，等我幫你屌佢

好小氣

砍掉

搵日去傾下先
佢一發脾氣就攬到佢投降為止